亂倫並唔係咁邪惡

根本冇理據
亂倫係咪應該平權？

係噁心啫

唔得 我既